真係唔好再繼續今日形式既行動

第一，武力懸殊，今日有手足中槍，聽日可能有第二個，我唔想最發生.....

第二，我唔係休息撚，gay礎建設巴一直成立緊工會，需時幾耐視乎大家努力，tg如下：

第三，行動要轉型，香城online可唔可以集合到一千人去一個關鍵既mtr 站（和理非玩家生性d好冇）d人自然回湧返上去地面 ，好似四線shunt down嗰日咁，又可以確保冇手足被捕

利申：千其唔好

Push

第3點姐係咩？

拉

戇鳩 +bye

集中1000人塞幾個關鍵站

第三 一定要好早做先得
慢慢聚人得黎都返哂工

每次行動之所以有效果 就係靠一街途人或街坊做掩護
一旦街上人少左 被捕受傷機會就大大增加

我唔係鬼

唉

不過戇鳩

你唔係休息撚，一聽就知你係冷氣撚，收皮啦柒碌

繼續放風 要行動既夾好突擊

點解佢地唔驚你圍狗屋 因為佢地睇住來食

同樣道理 我地都可以睇住來食

或者可以試一試工會罷工先
唔work先返轉頭都唔遲

hi sir

Agree,犠牲太大

認同今日係有效果
手足努力冇白費
但真係元氣大傷

無人話你係鬼
定啲黎
你on9姐